［壞潮流］有冇人覺得帶無框眼鏡好柒？

點解要咁做！？扮文青？？

剩係帶鏡片？

到底咩先啱你心水

無鏡片 定 無框